【突發】法林明高訓練場火災 至少十人遇難

巴西球會法林明高的訓練場地發生火災，至少十人喪生，三人重傷。詳細信息稍後帶來。

今年咁多意外

好似話果10個全部都係十幾歲

一下子無左好多新尼馬新大衛雷斯 rip

重傷果D希望冇事